[I/A] 死神 Bleach Brave Souls (4) 5周年紀念第二彈 , 你準備好未 ?

官網 :

相關網站 : 內有塔&角色資料 及 抽角模擬器等

玩咩SER好 ?
3個SER既遊戲資料同更新係同步 , 只不過玩家進度唔同
日服玩家大部份係數年以上 , 玩家進度較高
亞洲服2020年7月9日開服 , 玩家進度較低
比較多香港人同台灣人玩 , 有中文 (較適合新玩家入坑)
如真係決定玩日版既需要用VPN進入遊戲
(開左ACC就唔洗再用VPN入)

IOS亞服 :

IOS日版 :

AN :

角色排行

普攻角配裝講解

強攻角配裝講解

BY大力巴

5周年記念卡池第一彈 , Step 1 免費

點分隻角色勁唔勁 ? 點分隻角色係普攻角(攻擊)定強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
問：首抽刷咩開局好
答：5周年池入面既 白哉 / 一護 , 有耐性既就刷晒2隻
唔好再問中左一隻開唔開得 , 中左就開得
--------------------------------------------------------
問 : 做完新手任隻自選5星揀咩好
答 : 推薦織姬 / 劍八 做插件
(對後期影響唔大 , 唔會話揀錯就好大獲個D黎)
--------------------------------------------------------
如果想知你抽左隻角勁唔勁 , 有無用
去一去第1頁頂睇角色排名 , 如無你隻角份
可以去以下呢個網望一望基本評價

真係唔明先貼上黎問 , 記得連埋角色圖
--------------------------------------------------------
點樣分隻角色係普攻角(攻擊) 定 強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
普攻角特徵 攻擊 > 靈壓
有普攻 double hit (普通攻擊命中次數UP)
角色特性一般都係跟 普攻傷 / 減傷
咁點配裝同SUP , 推攻擊裝 + 普攻傷 / 減傷SUP
(開眼優先開攻擊)
--------------------------------------------------------
強攻角特徵 靈壓 > 攻擊
有強攻 double hit (強攻擊命中次數UP)
角色特性一般係 強攻-CD / 強攻傷
咁點配裝同SUP , 推靈壓裝 + 強攻CD SUP
(開眼優先開靈壓)
--------------------------------------------------------
仲有樣野叫大技角 , 必殺 double hit
多數都係玩靈壓裝備
--------------------------------------------------------
問 : 抽到重覆角食定唔食好 ?
答 : 當你過到穿界門個陣食都未遲
因為某D層數會鎖角 , 到時你唔夠角用就GG
但你想享受隻角快感就直接開眼啦
--------------------------------------------------------
問 : 新手開局應該做咩好 , 打咩關 ?
答 : 將所有角升到滿LV回靈玉(包括1-4星) , 有用既5星角就直上6星綠字200LV
之後既1-4星可以比5星做限界突破肥料 (晶石/環UP或你唔夠插件用就可以留)
跟住砌裝備 -> 升繼承連結 -> 升開眼
打咩關呀咁 , 解完新手挑戰任 , 將主線推到可以開放戰記關卡
之後可以考慮停推主線 , 戰記裡面既交換所 . 有開眼材料
角色票 , 裝備票 , 靈玉 等等重要野可以換
每月RESET 1次 , 識玩既就1定每月換晒佢
做完以上既野可以去刷活動關 (留意自己夠唔夠3BONUS角)
將所有藍ALLIN落去 , 唔洗問刷到幾時停
有幾多藍就射晒落去 , 活動裡面有既獎品包羅萬有
(角色票,裝備票) 前者可以抽中所有大池5星角 , 包括5周1 , 5周大白
後者可以抽中金裝 , 茶具
(仲會有大量經驗石 , 強化石)
無晒藍而自己角色升到咁上下戰力
可以去協力刷繼承之間既藥水升角色戰力
--------------------------------------------------------
問 : 28蚊新手包抵唔抵課 , 揀邊隻好
答 : 有心長玩既可以課番隻 , 推薦力劍八 / 心小白 / 速泰虎
--------------------------------------------------------
仲有野唔明睇埋以下新手攻略先再問
【2020死神手游】新手必看完整總攻略-基礎-角色-裝備

【繼承連結系統詳細說明】

有興趣可以入 , 不過有心理準備 , D人比較癲

首抽地獄

有冇公會要人

聖別!

指定動作 聖別艾墳

指定動作2
炎熱系最強最古老
廢老天下第一

泳裝池抽左8下10連得2隻泳裝織姫，十選一又中唯一用嚟湊數既心劍八，灰到想棄驚

想問下新一護已經必殺技5開哂眼 中多左一隻可以點做?

LM

lmlm

新手刷左半日終於拎到一護可以開驚

加油 慢慢刷下石好快可以拎埋大白

理智叫我留石抽第二彈
但好有衝動想繼續五週年pool

留啦，卷都會出到嘅野

岩岩抽到多兩隻一護
我想要大白

between想問下D四星升到70LV係咪無用架啦?我升黎刷石

500萬後仲繼唔繼續打活動？

我升到70就再俾其他食 應該唔洗留掛要問下d大佬 大白我都係尋日先中

A級公會要人 留id

開頭唔夠角插可以用4星頂住先
之後拎完石就無用

打

150石中呢隻

我一有250石就抽5周年
認真我係想搏技藍染,差兩隻可以開晒眼
你老母我個帳好似大白大平賣咁
大力巴我咁樣係咪可以轉佢個屎眼

新post Lm
話時話紅月卡抵唔抵買

Wtf.....

八千石都見唔到第2隻大白係咪應該棄game

我自己都嚇左一跳

我又倒左250石
大白你係邊

認真問 新手齊五周年兩隻角 仲抽唔抽個新手250石果10抽?

亞服有無公會可以入？

想轉咪轉 可能一野就500靈
雖然我覺得keep多隻好ddddddddd
但你個情況食q咗佢都無所謂

話說技蘭演做得目玉角
姐係遲下新角pool會老是常出現
根本無必要急於一時爆佢屎眼

新手個池係呃新仔

你仲有咩要打 有咪去囉
呢d event成日有 好閒

除咗速同力 其他屬都冇五星角 ching建議應唔應該抽其他pool?

月尾自然會有架啦 唔洗急
同埋玩咗選十抽一未

玩咗了 嗰陣求其揀 抽咗隻聖誕碎蜂

咁幫你唔到

D 翻譯係咪未做好
第4章開始係英文 外傳又係

未update 得切

主線唔緊要啊
外傳快D 搞 想睇

外傳係咪佢原創
主線真係cap 返動畫啲圖

想問係咪同一隻4星角，升夠70拎石，係咪只可以拎一次？

第一隻紅字攪掂

要下面都係同屬？

全10就ok

而家打返活動尾關, 食菜咁食

打左幾耐繼承先夠料紅字
係咪要爆5符狂打超究極

打超究極
4-5個鐘左右
開體力pass 爆體

咩ser?

巴打琴晚開個個公會係咩名
仲有冇位?

同求公會收留

強化石 強化晶真係刷幾多都唔夠使

得返一個位 琴晚有啲留左位又冇申請
亞服 我哋真係好撚鍾意香港

我岩岩申請左，叫ball gor

佢個關係咪常駐架巴打 我仲搞緊手上堆3.4星

11725291

琴日晏晝話攞完rewards join
Search唔到 重有無位

FULL JOR 可能晏啲踢冇打過公會戰既

因為我睇完你講14%縮短
我都掙扎緊

點解我見唔到依d關，得協力先有

活動>高難度

我個好友list 有條友個名係 紅色X X 咁樣
個角色又係lv200
點解會咁特別

我留左位呀 宜家申請

巴打有冇開tg gp? 留左位 有位可以通知我

啲卷軸係咪要打戰記關卡先有得換？

未開 留GAME ID 今晚有位我加你

有TG GP?

48 406 228 thanks

戰記 , 極限共鬥 , 討伐 , 每日挑戰1回

咁我應唔應該重刷

聖誕碎蜂係咪垃圾黎? 我升佐上6星

隻隻最後都要上六星150找石

Smurfs巴near巴 想問下多既5星 係咪留1隻就可以？

當回石囉 冇所謂啦

資源有限，唔想升隻插

唔1定 , 你要計到數 穿界門用幾多隻先

連個活動打乜都未睇

咁咪留住先 , 月頭開穿界門

極限共鬥好難打又小血
又紅藍攻無效 但大白冇呢個問題
但我冇大白

升裝就無視無效

我個首抽AC齊兩隻五周年角
但十選一中左聖誕蜂
洗唔洗重唔重刷??

當你開始玩繼承嘅時候 點都係要升插件
只係遲早嘅事 資源有限咪升到白字150純拎石

搭單問，我首抽都中雙五週年但十抽一中孫孫

最簡單你升完人物圖右上角會有個章
無個D就係未拎石 同樣唔同屬都可以拎一次
當你開始刷降臨D人拎石就開始亂架啦

如果樓上兩位唔要既，在下排一排隊接收，刷唔到齊兩隻

一堆大白auto到完場

我撞到既大白都係死得好快個隻

放號 2000幾石
有五周年雙角
150hkd

唔閃都係死

建議今期 極限共鬥就算換齊左野
都繼續量產刷幣
可以留番下次用
因為今次輕鬆auto

八席路過無得打極限

極限共鬥要過左主線13篇先unlock?
搵唔到個位

PVP要7席

唔好踢我住
收工先玩

體力pass 係邊個

遲幾日玩上唔到7席揮手區

我課左個體力pass，但佢話會keep住幫我每個月都自動續
想問點樣可以熄左依個自動續約即功能？

如果你係IOS，開App Store 有個叫做訂閱項目到cancel

發覺啲歐洲人真係好仆街
搞到我心思思想中多隻

我本身六千石
依家0，多謝大家

Thx

佢活動個超究刷連結石個關 仲有一個鐘完

6000石抽到幾多隻

兩隻

如果第二彈出滅卻就算

出破面我插爆佢地屎眼

我都想抽隻一護返黎打戰記

抽左5500免費石，4眼大白2眼一護2眼藍染，
追唔到亂菊，有冇人收，進度第2章，
可換 6眼亂菊 Ac

冇bonus架喎

點撚解可以咁撚歐，自己成萬石先中得1隻

皆因追隻臭雞亂菊，諗住追一隻，最後搞到咁

抽

FUG係咪射晒D石落海

係

想開眼同時追隻藍染

其實隻野有乜咁勁

亂菊係唔係知屬5星果隻

做咩咁睇唔開仲要追藍染

見幾靚，評價唔差咪抽下，我見人地好易中，心郁郁咪係咁抽，最後又射左3千落海

係，up 緊個隻

靠一隻b角打到250萬

你地刷首抽果時有冇用招待碼??

啱啱玩左幾日，想問下我係咪要追大白？一隻速都無

抽得中咪算係咁

追到實好嫁

不如用bluestacks刷首抽刷雙周+藥水角

本身個ac唔計一護大白
都有唔小封面角 同埋章節都打左唔小
重點係自己非洲 等間刷首抽都唔撚中

請問咩係藥水角?

機械莉露卡
人權角

我冇呢隻

隻game係唔係一星期淨係升到一席？

是的

毒撚冇人理

想知新手教學果陣冇用招待碼 之後仲可唔可以用返

冇得打極限慘

完全冇用過 唔係唔想答你

完全唔知咩黎 , 唔係唔想答你

極限幾時再開，見距寫開到8月2號

好似一個月一次 , 唔記得

屌

好似話有得拎25石

想刷繼承 單人定共鬥多D野?

我冇拎過 但巴打你一隻五周都未刷到定係想刷兩隻先開？

想問下崩玉 打咩關會跌 用到無晒 就黎

刷到呀 但我果陣時冇用到招待碼拎石
所以想問下有冇得之後拎返
thx 巴打

繼承變左新場,勁難打

Lm

睇唔清條路

力繼承 比boss麻痺+斬兩刀就死

都係用大白auto

有換到咩 我見到仲係知

?係我搭錯爹誤會左定咩 點解我唔明

你打高難度關卡
講共鬥個個

哦 咁共鬥果個係唔係會快d?

個免費10抽連續兩日都係得4星 好sad

定完全係兩樣野黎

抽pool見到藍染

藍月費課唔課好？見佢5 場送1 場，回體又快又加上限
好撚吸引
利申：個中文ser ac 玩左第三日

我又唔係追藍染嘅

順便姐

好似出左個泳裝包 有冇邊個抵買

隻音夢係咪上星期嗰隻音夢？

咁我唔知 玩左幾日

好在一早刷定
今日又刷左隻101010

想問下戰記入面既靈玉係咪唔值得換？
除左d卷軸 崩玉 仲有乜係一定要換
重置之後d錢袋係咪都會仲喺度？

新轉生2週1同小白都唔錯

太多野做 都唔知做得邊樣

長玩就課

係咪狂刷魂黎突破升爆LV拎石等第二波?

係 又要刷繼承 又想挖石 又想合裝 屌

仲有活動 主線 支線

唔係,舊D,有得轉生

屌奶星幾時先打得主線

咁唔抵

我清晒主線 唔打主線個心好唔舒服

我仲係第二章

EH 換左2000體由佢掛機
然後玩死神

yup每4粒鐘清1次PVP

琴日終於清晒主線normal, hard同支線
然後發現玩左咁耐完全冇打過每日既精髓關

而家冇咩用住
遲D你多D角就有用

水著POOL中左3刃仲值唔值得抽?
我家下STEP 4/11
STEP 5就有必5星

Ching 好勁
我見佢主線又多，中間又要手動skip 過場對白，睇到都唔想打

紅卡點睇 抵唔抵玩

長玩就課 , 底過你課正價石

ID: 71 420 039 求加

抽左5週果兩隻，有多石咪玩下風流抽抽下囉

知屬廢撚到

抽隻大波玩下

大波勁D定係響河勁D?

我得呢堆邊隻好用?

轉頭睇睇先
不過數值上響河勁D,始終14CD
大波普通12CD但範圍比較大D
兩隻都好用既
不過男人黎計梗係鐘意大波啦

15勇音可以一戰

ok

大白要裝咩飾品同連結先AUTO刷到週年最難個關?

求其3隻 -10% CD人
啲飾品就難講啲
有件3星 +靈壓嘅道具 ，再加 平子帽 都夠做

副隊長同一護ok

知島要升

想問下裝備第一條屬性係咪都有得刷？要刷應該用咩洗，搵唔到

邊有。。

啫係個數值係幾多就幾多？同樣嘅裝備件件數值都一樣？

係,第一條數值跟樣

我頭先睇佢地做sub大多都係通常攻擊
有無邊隻勁既知屬玩普攻?
想留石留資源抽

巴打 我轉左AC 可唔可以留個位俾我 我ID: 黑白來吧來吧

THX 我無你咁好裝
但用左差唔多都刷到了

呢套FOR EX1?,想刷AUTOEX2有無推薦裝

Eh已棄
覺得太反人類智慧
每樣野都唔順手要禁多幾下

想問下力技速心知有冇互剋屬?定只有死神破面果堆?

想問下插件係咪練到150lv 拎石就得?
大白係咪求其用3個12% 減CD就得?

操作介面我反而覺得死神仲唔順手

要認真玩繼承就要升埋上200

我諗你係話打活動戰記係另一樣野黎

我用緊模擬器玩 研究緊點樣可以用keyboard+mouse好順咁玩

我既理解係 遲d多d角先再追14%同資源多d先升200lv
我反而煩惱緊d飾品

原來有D角色可以減14% CD
巴打知唔知邊度可以check ?

3/4星係咪拎完石就可以拎去突?
定4星都會有D連結有用?

置頂

我以為你講緊活動冇bonus 我冇5星一護戰記唔夠打姐

舊AC係咪叫今日我黑白 即係踢得?

唔係 舊AC係 來吧黑白
踢左俾個位我新AC OK嗎?

繼承之間應該刷單人定係共鬥?

係咪共鬥會出多D藥水

技屬黎講 會唔會將是但一隻升做滿連結好？
知係升亂菊？
咁心升邊隻好
如果目標係懶人auto既話
岩岩肝完一護發展好似auto好易死 係咪升錯左

踢左你舊AC了 可以申

跪求巴打們嘅公會收留小弟
一開波入錯咗公會
User ID: 48 130 083
感謝大家

thx巴打 已申請

隻一護好易死點搞
插件洗唔洗上裝

有無流出/消息講第二彈出咩角?

佢岩手動多D 自動過難關好易死

lm

除左五周年 仲有冇咩池新手係要抽?

唔關事 純粹係因為白哉真係太過份 招vortex
如果白哉招vortex 唔係計2段強攻傷+識追尾 其實隻白哉一樣好快死

齊裝 全-CD 剋埋剋星同所屬 呢D基本野
無計 一護套moveset就係標準強攻角
全GAME係得5周白哉咁過份 所以唔好拎白哉垃圾裝都auto到嚟去比較

無

多謝巴打介紹pvp

依家隻豹王成日捱到最尾一斬二好爽

想問pvp角裝普攻傷20%係咪無裝減傷咁好

係架 少咁1個減傷個分別都幾大下
所以特性唔係減傷個咋已經要foul
不過而家都無乜角
D真。人權PVP角又未有得抽 咪無咁嚴謹
佢求其出返D十盾角返嚟比人抽 而家PVP 99.9%嘅強攻角都要下架

聽日聽日

清意思係個魂魄特性係自己食到？
姐係依隻天生已經減20%?

另外想問下，究竟三眼開會心定血
裝備會心定血緊要啲

豹王手感好好 打怪好似切菜咁

又霸體又破防又破潛伏

不過都係PVP爽

link slot就
知亂菊or響河 邊隻順手升邊隻 響河凡用性會高D 因為佢剋星比較常見
心就...唔急嘅 真係想升咪夜一囉 -14%CD又有buff

話說個2隻心屬一心都OK 1隻減傷插件 1隻復活SUP 叫做用得落手下

明白 唔該巴打 試用下先

卡緊戰記無個隻角
5星降臨定抽番黎既4星勁D

正常發揮唔驚

食lunch果陣忍唔住都係想試下抽埋隻一護佢

禁左25下結果第2次十連一次出兩隻

識追尾根本痴線

睇佢auto就好似突擊自由咁

打公會戰
成日都唔夠殺第三隻boss

D人個box多角 可以克屬
唔係點打成千萬

期待 冇料到我就抽返一護

仆你個街成個公會20人得4個人打公會戰
巴打個公會仲有冇位?

五週年個新手禮包買唔買得過

抽唔到5星飾品 想煩都無得煩

一陣九點會踢啲冇打公會戰嘅 應該有一兩個位

你地活動刷到幾分

打活動刷券

我search 唔到你地個公會
我留id: 井上小百合
有位你拉我

想知12%點變14%

順便留埋俾我

想問下

我手上既角 係咪都係升住 大白繼承先？

留名想入

公會LIHKG要人,自己申請

申請咗 無一郎

踏單問,
$28個beginner pack 抵唔抵課?? 入面D角色勁嗎

入左Lihkg公會既記得每日打3次公會戰好多人無打過

唔係隻隻得

抵
力劍八 /心柒番 》〉》力藍染 >>>>>others

巴打我係夫子
唔好踢

今日一邊扮工一邊刷繼承 先搞完隻一護而家仲要揀隻技角幫大白升

0分

JHCL 已申

我一向十點半打

確保最強戰力，我日日有打

想問今期係咪要用近攻

sor轉左，I mean上一期

唔熟應該係用破面剋星個d

係咪姐係要用遠攻？

藍攻
不過5周1有無視超盾 用5周1打就OK 再搵多2隻藍攻角嚟

戰記精髓卷係咪必換？

YES

大力巴 加防卷呢 好少可會開眼加防禦 洗唔洗換
同埋大虛關係咪好緊要 我洗唔洗刷左上rank30先
依家唔知刷哂戰記d野先定升rank先好

係 特性緊係會加埋自己架啦

屎眼開格次序 因為唔係人人5/5 所以要小心簡
PVP向普攻角 / 非PVP向普攻角
攻>血>防=會>靈 / 攻>會>血>防>靈

穩陣強攻角 / 完全推傷害
靈>攻>會>血>防 / 靈>會>攻>血>防
但都係建議會心擺後DD 因為要考慮埋未來拎佢嚟做sup嘅情況
而繼承係唔會繼承埋會心 所以加另外4圍更佳

求其啦 你都唔夠sup

可以還可以 但都換埋啦

filler度自己較

遲D咋十盾角一多 隻豹王要做返sup

全GAME得佢1隻vortex係咁撚樣

黎緊陸續有黎

邀左 仲有一個位

活動打到500萬係咪仲打落去??? 定留符

打
獎品太豐富

申左

巴打拉埋我
ID 火煉

btw 一護200lv左夠唔夠AUTO活動extreme

大白既飾品係咪裝番速屬既最好?
另外 仲有啲效果叫紅色攻擊XXX藍色攻擊XXX
紅色係最應緊力屬? 藍色係速屬?
thx

紅攻

藍攻

不過2隻5周年角可以無視呢D紅藍攻guard / 超盾

大波井上值唔值得升

拉埋了

可唔係可以睇下我有邊幾隻值得上Lv200?
我依家冇咩好升，戰記又唔夠角色打，共鬥角色又唔夠勁，係唔係應該繼續全打活動博彩色飾品卷？佢掉率都幾低。。

Lihkg既巴打 今個星期既公會戰實在太難打 冇5倍角

同屬飾品能力雙倍
紅藍係攻擊另外一種 你當佢係攻擊類型 品係屬性

飾品好麻煩
仲要去打共鬥拎升星嗰舊野 又唔係必跌

大白真係痴線
是但150lv就夠掛活動extra

呢隻驚D近攻好難玩

肯肝就有

唔係必跌呢下先濕鳩

想confirm下, 個beginner pack係咪冇限期??? 因為想遲D再睇下再買

一樣咁玩 強攻角all in-CD 然後鳩spam強攻
真係死啦 隻白哉做壞規矩

點樣解除角色連結

搵到了...原來要撳入去

真係好煩 一件鳩都未合過出黎

放心，過左週年依浸20個應該得返唔夠10個會打公會戰，然後你會發現keep到A級係由真正長玩既5-6個人撐起

利申以前開過公會，心灰意冷

sad but true

新手5週年活動刷完分，應該繼續刷定推主線？

巴打仲有冇位

如果人物左上角剩係寫死神係咪=無隸屬?

瘋狂刷

唔好喇

佢唔係AUTO角

咪姐係死神隸屬囉...
無隸屬會寫明係無隸屬

共鬥角色又唔夠勁

個活動無限輪迴咁既
食左15石打
打完去攞獎有66體攞返
又繼續打

哦笑左

我用響河打入去都好易死..

去評價網睇下 我都係諗住每個屬跟佢上面評黎升

公會戰要點打 殺唔死隻boss

合裝合到著左火 唔撚合 由鳩佢死

後期野黎，新手最多去到stage 4-5。對你角色數量要求高，仲要升埋屎眼

建議你focus抽左新一護同大白先。佢地無視遠/近攻，又雙殺手，中晒2隻用到6個week。

一般黎講強攻角唔岩auto，但利申抽唔中呢隻 not sure

3隻都幾少有，唔錯。
不過除左一護可以打戰記，另外2隻作用不大

今日我黑白 is me >.<

想問新果三個泳裝角色包課唔課得過？

請問用到6個week係咩意思？

Nel 用黎做插件唔錯

有5*已經好心足啦巴打，仲要三隻

姐話三隻都唔打得 係做插件用？

佢個個星期既rules都唔同，中左rules damage會加倍
今個星期係Ranged Attack + Arrancar killer
下星期就十刃殺手

Enjoy the game!

明晒！
想問下新手係咪留石等下個pool?
飾品pool抵唔抵抽？

klab條仆街出果d角色包，d角都係舊角 - 需舊角一般都係插件多。如果你真心想課會推介買果個咩pass

新角一般都要抽 (強度請看#1)

飾品pool唔好抽 個rate太低。
留唔留石睇埋聽日先決定啦
不過新手首抽建議拎左新大白同新一護先

好耐未試過咁沉一隻驚

免費抽到技露奇亞
可以做插件了

有冇首抽？隻大白同一護幾好用

想問下第三日login係咪會送兩張五星卷??

我都好耐冇 因為佢多野搞到刷足一日

陪住我地 ,唔好咁快棄呀大家

聽日有咩活動？

聽日leak月尾出咩角 好似係

收到！
咁我繼續挖石先
Thanks!

其實棄唔棄好睇個代理

呢個營運算佛啦
係自己黑仔就無得講

都係 同埋最緊要KEEP到有野更新下 唔好剩係掛住出角俾人抽賺錢

營運左5年先信得過

我都係見5周年同埋冇野玩先走黎玩 呢套野我冇睇過

想知登入第三日咪會送張卷
但點解係送兩張 唔係送一張咋咩
定係我身二度拎返黎

首抽心小白，好彩都中到想要既野

公會戰是咪一日一次？

有冇人知

連結難打到喊 點敢用5張

有多唔好咩，問黎為咩

我係想知邊度多出黎

update完難打咗，不過都係可以用靈玉轟落去

唔抵囉 2靈玉換5張卷

我都唔敢用5張 次次啲人都唔復活嘅

隻game 仲未知玩緊乜
依家係咁挖石 然後活動已經刷到成千萬
仲係冇咩方向感

練到夠打晒穿界門 , 公會戰清晒5WAVE , 夠打討伐
將D角色由綠轉橙字 , 再轉紫字
做完晒再番黎搵方向

時間就是金錢，睇下點取捨啦

打返低一級算少3-4粒連結石

點解公會戰打第2場冇+分？

3場裡面計你最高個場分

原來係咁

Sor 兜咗 見你冇蒲頭又冇打公會戰

用石復活不如返去單刷

岩岩首抽完開始玩左日，係咪應該升2隻5周年去200先？
有無關卡可以一直刷強化石架，好唔夠用

仲有冇公會有位

活動關啦 , 1拖2咁升

想問升角色果到咪有key比我用既
但佢一直都唔比我用究竟係點解

次次去到修兵嗰個位就出事

修兵個到真係最煩
相反最後boss最易

一個人單機刷仲好 全程auto

刷左2000幾3000石終於刷到1隻大白,4隻一護再加1隻亂菊

但係單機少好多藥水

仲諗緊點解強化唔到 原來玩到環少過石 第一次唔夠環

d角色既銀卷軸呢 係咪最好都換哂佢

屌佢老咪,免抽又出技藍柒比我 出咁多藍柒比我把撚咩
我要隻大白呀 咁都唔出比我

最後都心思思食埋個兩隻大白
第二隻出到500靈壓 無白費

抽左咁多日淨係出過一次5星比我

聽日幾點出新角料

請問PVP交換所換咩比較好?要解上級篇任務

3

阿近/獅子河源（水晶插件）先，之後岩鷲（戰記2），之後是但（全部都廢）

Unlucky 不過如果有5周一護大白就是但啦

唔該

月尾出ABH

15點 A B H 3隻

唔換升唔到屎眼

用落6*技到

技完現卍解一護就轉生 值得期待

Nel撚得落手

咩ver?
共刀垃圾
普通樣個隻係撚得落手嘅-14%cd

我技屬勁廢 想問入面有冇一隻係值得紅字?
做緊3隻紅字果個任

我上網睇第一剩第一隻唔係s?

3隻new

有藍柒就咪鬼話廢啦

你睇邊個 太多攻略/評價網

我睇開gamerch, 得千血浦原AUTO有S

店長auto有s 咁隻隻都s啦

睇黎跟車太貼
我就係R爆頭點解店長AUTO有S

睇第一頁啦 果個最新，
你果堆藍染最勁

我都係睇第一頁咋我自己都升左隻200 見你咁問仲以為升錯

想問角色升到紅字係咪姐係個繼承升爆左?

等第三彈

係 睇第一頁條link

本身有玩日版 見出左亞服想轉
但轉左本地IOS 想DOWN死神個陣時
佢同我開返隻日版 無得DOWN既?

忍唔著一抽 中呢堆5星 係咪冇用

抽哂百幾張打活動拎番黎既高級角色卷先出得一隻5星

好彩係心小白

係唔係日版ID無得引繼過黎?

用黎回石

冇
而家default入亞服，要用vpn先入到日服

心小白幾好用又型仔 識玩

想AUTO活動技extreme關既你地會用邊隻

唔夠體力石 但又要手動先過到技extreme

5周一護 / 泳衣音夢

A係出友哈定雨龍？

食田耳聾

五週一護係咁死 係咪LINK/配裝果邊唔掂

係-14cd

Show黎睇下？利申未抽中
不過一般普攻角易d auto

3隻都無性 繼續射落5周年pool追一護 又炒500石

亞服幾時先出多D中文

想睇支線劇情但又唔想用腦睇英文

我咁樣auto到

認真？

係果3個人, 但圖係fake
冇女 唔想抽

有冇公會收人
ID 56 849 915

真 睇埋佢地能力再睇下射唔射哂d石落週年pool

最型既滅卻師 哈斯沃德

重有巴茲比？

睇來就係

抽晒呢對基友

次次打連結條友唔用大白 一定唔會復活

石田同b兩個on9小學雞式打鬥
反彈
我反彈你個反彈

後期死神既劇情真係呢

頭先手痕去抽飾品出左件心屬5星之後抽張5星卷出左隻心一護 岩岩好

想問下轉生果個素材可以係邊度打到？修業場姐係邊度？

隻驚都幾多外掛

入Power up quest
之差唔多最底

見到了 感謝

斬立決

過往官方重唔重視捉外掛？

牙周國際ser only

巴打國際ser
加fd子ok?

出過公告講
不過做就手軟腳軟

請問 第一行效果點先去到最大值？
(黃字入面果啲靚數值)

想問下刷活動可以點做到永動機
係咪要用石買體黎刷??

同屬嘅人裝

ABH..可以抽返個step 6嘅

新手24hrs爆石刷活動

未㩒準備好都可以開場既

咁但係D石可以點樣拎返???
咪會用晒D石

...............

30lv個任係咪一定要倒石落飾品海

你地打得咁辛苦都係唔睇POST頭

刷支線拎符

3升4會合到

新關送5石 打2關就可以買50符 好襟用
刷一個鐘大概用100符 自己因番想刷幾多黎買
即使真係24hrs都係500石 咁就過百抽 點都賺

其實好左好多
我睇FB D傻仔難頂好多
連登開始進入正常討論

一陣3點係第二彈？ 有野值得all in?

sorry thx大佬們

過百抽係指送果D 角色卷
但係佢送既卷 比起用石直接抽 係咪更難出5星??

大池卷 新手唔夠角色用最好不過

Brave Souls 角色召喚卷??
但好似未出過五星

未咁快 , 最多有公告

係呀彩色嗰張 洗洗隻手再抽

已經手痕想抽野

就黎忍唔住要射曬啲射石

玩咗好耐都係好廢

呢幾碌升上5星係咪已經解到

打故事有無得自動跳劇情？
清hard mode 又睇多次

近攻真係好難玩

冇用既4星合埋可以隨機出一個4星
後面有一個任係要出轉神體
見都未見過

真 好想抽野

30抽先得1隻5星

係

其實只要你有刷活動同連結水就會有用唔完既飾品卷同經驗石比你合

it's true

有冇巴打公會仲收留人???
求加

合左好多啦

仲未出姐係未夠多

想去解下主線 但又忍唔住係咁打活動關

其實速肥佬打共鬥幾勁(我無大白)

再追多1500石
真係抽到6眼大白 先至中到一隻臭菊
連一護 藍染都3眼
真係all in 先得一隻

d精髓卷軸有咩用

點解咁多巴打都要追亂菊
真係咁勁咩? 定係貪佢大波

屌 諗住要一隻收藏，明明一開波好歐30抽中大白就停手，但咁大波又忍唔到手，最後射左7000幾石

哇,聽到都覺得好肉赤

500萬分打完仲需唔需要打

3隻佬唔想抽

其實好多都夠過

隻亂菊又真係好正好淫嘅
我都要想

要，好撚多資源

ABH樣黎講唔係好吸引

打共鬥撞到外掛 下下用大白扣5萬

收到大佬

要睇埋實際圖先知

可能好型呢 上面果張係d人有情報之後自己改出黎

btw仲有兩分鐘

似有PVP角又係焗抽

第二彈

又話3點，重登都無新pool嘅

個5週年新手PACK課唔課得過 張必5星卷主打抽呢d

3點出情報

都話最多有公告
咁快諗開pool

公報only 未抽

好唔吸引

手好痕

真

唔知實唔實用 想slip

限定正路屎極有限 係外觀問題

巴打邊度有得睇情報

出左3隻泳裝角既角色包
忍唔住課左兩隻大奶奶

係fb睇到人貼,又係技力速
石田大技回血

我哋跟mudkip哥搵食

識玩 , 我都課大奶奶

B似PVP角
雨龍機似大白

隻舊3刃插卡都勁
我都想插下佢

隻GAME 有更新第二彈動畫LU

B型仔到

唔會想抽

邊隻大奶奶好J啲?

對戰開始一定時間內無敵

新PVP神角

真.人權角 無佢唔洗玩pvp

好似仲有無視護盾
睇黎抽唔到唔洗打PVP

唉點解哈斯沃德會係pvp角

雨龍無視護盾加反射異常新PVE神角

但係呢幾隻無興趣抽
最多抽到STEP6算

抽到佢台詞仲要叫你好好享受

但好似分開3個pool

新手想請教除左週年角以外
仲有無邊隻值得上200lv

第一個pool係齊三隻 之後單pick

佢唔係一個大POOL之後
再分3個PICK UP咩

速肥佬 知亂菊可以升先

Btw 殘火太刀得四招都分兩隻出 火佬燃火之指有五招佢一隻過

但係佢黎緊呢個新pool 係5周年第二彈?
定係第二樣野黎 即係仲會有第二彈?

唔該哂

刷左2日都係出得周年一護,想要白哉起手
有冇巴打可以施捨唔要嘅周年白哉號比小弟

我刷到第3日先雙週年起手

呢個就係第二彈 之後會有第三彈

我有1個 但唔exactly係起手 4星降臨角清晒石既
係仲有泳裝音夢同爆技既技藍柒 大白係2眼
你有冇興

笑到仆街
本來以為心卍解柒頭仲有多兩星期命
點知而家直接收皮

之前鳩玩 強攻角開左攻擊眼 有無解決方法

唔貪心想要周年白哉起手
希望有巴打唔要嘅白哉號可以比小弟

仲有第三彈咁癲
睇黎要忍一忍手

五毛咁得閒打機？
唔洗出去SPIN啲弱智兒登仔？

Cash is king

有興趣
但係想問下...要點樣過號

個帳我係買石號番嚟抽 你有興我成個帳掉比你而且唔會再入
溫馨提示 你去買個雙週年起手起帳其實一舊水都唔洗

岩岩掉多5千石先中到隻大白技藍都比我刷到開哂眼

OK麻煩晒巴打

第3彈=/=唔洗抽第2彈

新手再問, 週年POOL抽到STEP7, 後加5~6次十連, 3黑1白, 其實係咪可以留石唔洗再追?

其實啲普通召喚卷係咪真係有機會中五星

扶左阿婆過馬路先

想請問下巴打打咩快刷石可以上STEP7
我次次STEP3就重刷

near巴 請問啲1-2星飾品 其實合上去定賣哂佢就算?
見有人教3星以上先好合

開局咩都唔做夠抽到STEP3,
我通常中到1隻黑/白先會再升角色回石繼續抽
呢次係STEP4 1黑1白開始玩

哪有石/錢

我好似有
step2 10選一係小白

抽多左 一護 大白各一
究竟拎黎食定升多
好似好珍貴唔捨得食
我有睇置頂post 架話留黎打塔
但長遠計係咪都會自食？

你打活動既話3星跟本用唔晒

岩岩抽多左千五石
每次10抽都中5星 就係冇一護同大白

好似中左有得轉生個隻泳裝毒蜂

睇完又唔信我 , 灰

下個POOL好似好唔吸引
而家有3000石應唔應該ALL IN去博多隻大白一護升技
而家各有兩隻

打活動刷左好多卷 所以想放棄啲1-2星

點解個個都可以抽到幾隻咁多

信
但唔捨得食

首抽一隻
跟住新玩D石多到係咁抽喎
升隻4星50石,升隻6星百幾石

真 車尾燈都見唔到

留番抽PVP角啦
其實PVP好重要求升唔到上去刷小好多野

等遲D 開左塔你地打完 先上黎研究 , 留住先
除非你真係大把貨

3隻都冇好感 雖然真係勁
到時都未必抽得中

係咁抽都唔見我會中嫁，我就係例子

利申:抽佐1萬石中1隻一護

黎緊果3隻都係PVP角

屌我都係 挖晒主線,支線D石, 到最後30抽先中

唔會1次出3隻咁多架 , 勁耐先會有1隻PVP神角

咁黎緊呢三隻係咪

game有晒公告資料3隻能力 , 試下自己睇

咁陣間開黎睇

抽唔中又要刷石了

唔得閒就話你知啦
其中1隻應該會係 PVP既頂端角 , 屌打晒全部

嘩咁真係要留石抽

超越10盾既pvp進場一段時間無敵

新手支援果10抽係咪算抵抽..

留位pls
id id 暴熊

你求其中下啲新 3/4/5星 已經夠回番果一百定百五石啦

唔好意思，應該係一個好白痴既問題，"將所有角升到滿LV回靈玉(包括1-4星)"，點解我升隻4星上到50/50lv，無送到靈玉既?

限界突破+4

個新手pool要250石

3星 60
4星 70
5星 150

抽啦 佢必5星都回返石咁濟..
除非個池你好多..
我就係無抽到消失左有少少後悔..
做插件都好阿..

希望大家抽卡時會睇到呢句cut in

有冇公會有位

想幫第3個奶佢排朱古力

知亂菊同知勇音邊隻繼承升30先?

原來要抽

星晒降臨4 5 星回玉之後

係咪推關最快打玉?

咁快打曬

抽到第四次融合ver 藍染
值唔值得突上6星??

4 5*降臨好撚多...........
為左覺醒先入去打左十零場

4星31隻
5星44 隻?
有冇錯?
無錯就清晒喇
3星都清左 依加抽親9成9都有 獎牌

用左 3 4日 清
主關仲係完第一章

一次過升曬咪有幾千石

升完係咪可以賣得

ching 你都好勸力

仲有5000 留緊
之前久唔久 鳩抽下 pool
但角色池好少

WFH Kiil time

有用既可以留黎做插

我3, 4日連NORMAL主線都未打完

我都無打
打左活動關先 好多野送
打完又要合飾 3星全部升上去抽4星
唔夠心 又要去返繼承打藥水順手刷

巴打你好快入局, 我仲係無頭緒要點玩,
今晚跟你個玩法試下先

我都係見我唔夠咩 就去打咩咋
鳩玩
尋日轉左繼承之後 難打左
想打速藥水 會唔夠打(無咩技角)

依家遲佐打藥水，好難出

如果打 力水 用大白 auto都係無咩分別
(我刷強化之心都係打返 力關)

就係無.

我開波都係 刷左5周1就開
不過我係幾個ac 全部有單支 開頭玩 睇下邊個acc 中埋另外個隻
就玩果個acc

有人淘寶65蚊人仔玩到咁

唔驚比人偷咩?

65蚊係咩意思
賣呢個65蚊? 定買咗個65蚊既之後玩到咁?

唔會，用自己klab帳，商家幫你綁，到時改密碼

65蚊5000玉+3帳5星券
玉號嚟

你地成日話睇廣告 到底喺邊到？
我商店入面撳哂黎睇都冇

黎緊個千血POOL,有無機會有得抽返之前D千血角?

之前我都搵唔到有5000石既帳 淨係搵到1000同2000石
結果買咗2000

原來仲有第二彈
我仲all-in左落第一彈度
早知中晒兩隻5週年角就收手

不過喱3隻都冇咩愛

65蚊好過自己肝
肝都未必有

下呢隻驚都要買？

刷咗1日都未有咪買

any link?

我望佢有得抽返舊千血

另外有3隻泳裝可以直接課返黎
但3隻係咪都好舊無用?

手游娘
同佢講要bleach brave souls玉號

到底個廣告喺邊

望下先

你用咗adblock? 撳買體力卷就已經有

用模擬器玩 從來都未見過

呢隻咩評價？ 頭POST排行唔見有

呢隻有點太舊了，但戰記有用

我好少玩了，不過多謝你邀請

閪驚我都想棄了

唔見姐係廢到廢Q事擺上去

話說
天平佬PVP無敵時間係10秒
PVP反彈係受到傷害嘅20%

都係周年番黎抽野 打下石咁 大虛/coop都冇乜玩

另外 大家30蚊買返個隻力劍八 可以專心幫天平佬含撚

唔洗你有興趣 因為佢強度一定係焗鳩你抽

有咩裝備一定要用不變玉

今日復刻果3條女既禮包
最值得買係唔係涅里耶爾?
岩岩wiki睇哂3隻效果,得佢拎黎做插件一流

wiki評3星池

即係咩

但我唔係講緊3星池,我講緊課金$188果3個大波妹泳衣禮包

我都係模擬器

佢係點整咁多石返黎...科技號?
btw呢隻GAME有冇試過鎖帳...唔鎖既話都買得過

比佢插 服侍佢

例如隻巴之閉 速強攻-CD 咁大家都知而家速屬邊個大撚哂架啦
咁隻巴之閉咪出個刻起已經係負責幫個隻速屬強攻角含撚
專職係拎嚟buff另一隻更勁嘅角 稱為含撚角

仲有就係溫泉佬 佢招同隊速屬死神強攻傷+20%
都可以算係含撚角 因為都係負責幫某隻速屬最強強攻角變大力D 打快D

呢隻驚係咪一定會新角連埋D垃圾一齊加倍?
好似今次周年一護老豆, 月島個D

攻略係咪skip哂其他pool 剩抽B單up pool

緊係啦
唔通下下俾你中新野咁著數

佐助咁型唔係唔抽呀嘛

用軟件每日上線拎
玩咗幾日
會唔會鎖就唔知

原本想9射射比泳衣pool,呢家都係留返比第2彈算

暫時就咁先

點解一嚟就係爆機角
有冇角色介紹link

交換所要換啲咩？

隻game公告已經有介紹...

係咪應該留石，31號抽爆機角

課隻泳裝尼露做5週年白插件係唔係適合?

聽講要同屬

你地打繼承水會單機打定係共鬥

共鬥好似多一倍但成撚日斷線/炒左

亞服有冇公會收人？

如果新手個倉無乜角
同屬係繼埋個數值姐
如果唔同屬連個Link效果都食唔到架?

刷5週年啲卷，中左5星茶具

唔同屬咪淨係食效果 但係結果都係要搵隻同屬?
不過其實好難

31號個池有咩抽?
見巴哈分左3個池但係係8月12開始既..

用住先啦咁 新手個box邊有咁多同屬插

冇女抽 等天秤佬單獨UP先抽 可以慢慢推主線拎石

應該係先出三隻都PICK的POOL 然後輪住單獨PICK POOL 好似係

其實公告都寫得清清楚楚嘅野嚟 點解都要去巴哈睇

睇下D巴哈仔講咩都好阿嘛.. 新手參考下

我指你問有咩抽呢個

話說31個pool
19年一護 191 -14%CD
知浮竹 G14 -14%CD
技情人3刃 -14%CD
力劍同力情人七緒都係力減傷角 可以幫天平佬含JJ

又有一堆首抽帳買
出唔夠一星期, 要比隻pvp 打臉

咁快有隻新爆機角
唉...仲刷緊周年黑白

是咪=新手必抽

想問番上面有巴打話有隻角PVP一定時間無敵係講邊個

tier list 最頂個隻

想問一問 藍染(4融合ver) 值唔值6星?
我見頭版佢係standard角

平子都含緊

5週年500萬活動個獎勵有乜用？

請問萬聖銀係咪呢隻?

開眼

但我用唔到黎開眼既？邊到開黎用

揾到，自

新角咁勁，洗唔洗抽到滿眼

但係其實新嗰隻
如果唔玩PVP係咪唔太洗抽呢

同問
之前又話pvp 幾年冇update
D 獎勵好廢咁既

今日先開始玩
一護刷首抽中，莉露卡自選六星中，小白福袋揀
其他每次抽完去一去睇 tier list 都

又要更新post 頭張圖 , 仆街klab

任何1隻5星角都值6星

巴打既公會有位未

因為我怕唔夠崩玉用
咁我覺咗佢上6星先

7定8次免費抽中得1隻 5星 後生大白

拉咗 琴日見你有公會拉唔到

等緊有位即退
宜家退左

我啱啱拉咗你了 你睇下有冇

有了 agreed

巴打開唔開tg?

我今輪結算完左都想入 活躍玩家

結算要下星期啦

睇到你個留言醒起未抽 中左隻5星技春水

仆街，成日手痕走去抽pool

中咩先

技山本

個免費10抽咁難中五星

啱啱入坑，應該首抽而加個五周年池定等第二彈好

應該買個5周齊晒兩隻既號跟住開始儲石等第二

刷筆個個共鬥要3/7階先打得
3階個關有心機一日起碼刷百幾支筆

屌 轉生原來要重新升過 邊有咁多資源

轉左邊隻

Package 隻泳衣大波3刃
想要招連結技

舊水著3刃？

建議首抽白哉，白哉自動好正，有巴打試過用一護刷活動無啦啦死左，一護要手動

升爆左冇石既點解

滿4突滿LV
between 3星升滿天賦樹做咩

真。新手

200lv紅字啦

點解今日關繼承關佢話我屬性唔啱 我隊野有技角喎

全隊都係技角

落1隻唔得? 要3隻?

你可以淨係用1隻技囉

我淨係落咗隻技藍染 佢都係唔比我入

有冇圖睇下

屌 冇野 原來要起右邊揀過

想請教下rank 35啲飾品配置
有邊幾件組合可以解到個任

有一護同白哉係咪已經無敵？

有白哉已經無敵

想問下d插件有咩係有用?
有d 4星都唔知賣唔賣好

有無公會有位可以入？
ID: 97313929

你可以話pve係既
但其實都唔算
始終好多關限屬性
大虛穿界門個啲又要個池多角
依兩條友一定係個屬個頂端
但唔會話有依兩友就咩game mode都爆矖咁

四星冇用

其實再正確少少應該係
有一護 = 力屬死神所屬 紅/藍攻嘅虛剋星破面 剋星關手動無敵
有白汁 = 速屬死神/隊長所屬 紅/藍攻嘅死神剋星 虛剋星關手動及auto無敵

簡單D講 姐係好似月尾隻巴之閉咁
大家都係速強攻角
你拎佢拍埋白哉一比 廢十倍咁撚樣
但
因為佢係星十字/減谷帥所屬 破面剋星
所以你都係要抽

特別係嚟緊新塔9成9迫你用0番隊 / 星十字所屬去打
同埋雖然招無視超盾好似大Q哂
但其實佢都可以set rule限死你只汁紅/藍攻角出擊

成世淨係打速屬關的話 其實都算你啱嘅

求撚其RE 2件裝有20%攻/30%攻裝上去咪係囉

理論上你個20K應該拎嚟玩呢隻
不過算啦 咁白汁白哉都真係速屬強攻玩撚哂嘅 所以都OK

刷到5k 石
希望中新角

又...唔太算嘅
只係話定比大家知呢幾隻有用咁解姐

岩呀
所以抽唔到都廢事追
我覺得係前幾個po個個係咁講抽到依兩隻就屌打其他人
先搞到有個幻象就係中依兩隻=爆機

我唔清楚牙周ser情況同之後會發展成點
但日ser 國際ser發展到而家就係
唔玩PVP = 難少少嘅co-op都唔撚洗玩
因為無乜人會想同低席位玩 可能因為被佢地雷太多次
先唔講其他玩家搞嘅席位歧視
淨係隻GAME個系統 都迫你3席先打得最高難度個極限
連隻GAME都帶頭搞呢樣野
所以起碼要keep到3席左右

你當PVP係大學張沙紙
閪得嚟你又覺得無乜用 但你無的話就屎都無得食
咁囉

不過都講返先 基本上PVP人權角 本身性能上都十分優秀
你唔洗驚真係抽隻角淨係純PVP 無撚用
淨係佢霸體普攻double 仲要識弱體 拎去打大虛已經好爽手

我都唔用玉抽雙周啦
啲玉留番抽天平佬

一齊搏bbs券抽中
in bbs券we trust#support#lm

姐係個咋PVP霸權/人權角
佢地除咗打PVP好勁勁之外
本身打 討伐 穿界門 公會戰 auto 手動都好優良
只係協力方面 打個D多王關都係要強攻角較好之外
基本上抽到呢D PVP人權角都係百利而無一害

前提係抽到先

我記得之前抽3周4都抽好撚多先中到1/5
然後靠住生日劵 穿界門劵 BBS劵 中撚到而家5/5

bbs券中過3周4同無月
令我深信到時一定可以中埋五周白joy

報告1下 bbs卷經歷

2周1 = 0隻
3周4 = 0隻
滅卻師1護 = 2隻
無月 = 2隻
4周牛頭 = 4隻
dllm 最廢個隻黎最多直接5/5

大家都係bbs卷差咁遠

我玩得耐呀嘛
我算差架喇

唔夠崩玉了 戰記又冇井上推唔到圖

到底件飾品難出啲？定升5星本書難出啲？
Btw 即刻睇廣告拎左兩倍報酬

琴日先講完轉神體難出 之後就合左2個出黎 仲合左一堆棒棒

btw呢個係咩關黎

技屬有冇邊隻推圖勁？

thx 呢關我次次打完normal就冇理佢

想問第一張角色圖咪有分類別 "垃圾角勁插件", 係代表距做插件好撚勁? 但又有個"垃圾角純插件"

睇返完現術篇，又唔係真係咁差

井上話誰依下

都是插件

新手打夠活動分應唔應該繼續打?
定係推主線

即係大家都係插件我仲以為插件都有分勁唔勁

就係有分

即係勁插件可以優先上200LV WO

共鬥free rider死撚咗唔回祝你永遠無好野中

再抽多20k

勁插件
姐係個D 6*個陣有特性技加強隻特性 加得比其他人多個咋角
例如
速一心(20%普攻傷 > 25%普攻傷)
情人3刃(-12%CD > 14%-CD)
知豹王(16%減傷 > 20%減傷)

普通插件咪就係5*係咁 6*個陣都係咁 無得再上

而家隻技蘭演 or 嚟緊隻雨龍 雨龍會好D

都係個句 唔好拎隻速白哉嚟比 咁比法隻隻都係垃圾

咁呢類插係咪升幾隻擺係度都好過自食?

係架
但如果你夠料 係可以食哂佢 開下眼
咁樣佢被人插個陣 繼承咪加多D stats

邊有可能夠料比D插開眼

共鬥真係好多free rider

亞服依加除左課長正常都唔夠插件同角打關
你升連結仲要岩屬 正常都要留住先

叫埋佢回唔理又唔走，老馮要你幫佢過，咁咪攬抄囉

所以咪keep起佢先

如果係房主
可以差唔多到尾關個陣出一出主畫面
再入番game會全場斷線
佢唔復活就入唔到尾關

係咁買符刷水同活動

真係好抵 解一隻4星角就可以買成百幾體

真 極限共鬥一個場4條友
3個都係大白 得我仲用緊泳裝3刃
入到場打都覺得free ride緊

我唔係不過thx for information near巴

好彩無得踢人，唔係會比人嫌棄

利申:用緊溫泉佬

溫泉佬幫大把加攻 , 點會踢你 , 仲有必殺加命

大白

溫泉佬做插件出唔出到招加攻技? 同埋想問公會戰咁，另外2隻角係咪唔會出到大技?

1.加唔到
2.手動個隻先放到必殺

同幾個FD開左個公會
公會名:三萬蚊過夜
有興趣既可以一齊加入

溫泉佬有盾起碼有做野
我速屬得隻3刃

溫泉佬無盾架啵...
你係咪講緊肥佬?

屌撈亂左

肥老個盾好撚廢

大力巴 我想問返你講插件果度 咁佢5星果陣我係邊度可以睇到佢6星左個連結有冇勁到？

圖鑑可以睇哂

屌 咁究竟溫泉佬係邊隻
利申我都以為講緊鬼道肥佬

唔該你

零番隊長

fillers個度自己搵Enhanced Soul Traits

溫泉係佢發明所以叫溫泉佬
佢有招6*技可以幫同隊所有速死神加20%強攻傷
姐係幫白哉含撚

每場共鬥都幫緊3隻含緊

係咪連降臨角都可以升爆攞石？

唔得

班弓箭佬分開3個池

得 都係一樣咁升法 都係一樣拎返個D石量
4* 35石 5* 50石

31號咪有個3隻都喺齊度
佢怕你淨係想追1隻 之後會再開3隻獨立池

活動送既角色卷 40抽先中一隻5星 是否正常

每日十連究竟有冇5星出架

少歐

6-70 中一隻都偷笑

終於有中文 好感動

點解可以咁都唔明 重要好多人問

未出過

個三個獨立池都係夾一堆垃圾?
係咪抽31號個個會好d

竟然 之前好似有個巴打話用石買藍卷刷 活動送既角色卷抽返黎既角色都回到本 講到好易出5星咁

同問 刷過首抽ac 好似10個先有1個會中到五星

性價比高抽大池
單追一隻就單人池

3%中5星

0.03%

抽左7日 05

VINW係邊個巴打 食左5卷先共鬥走場

見樓上話
性價比高抽大池
單追一隻就單人池
但3隻新勁都勁,如果以抽爆新爆機角為目抽大池
中其他當bonus會唔會好傻
定等18算?

體力pass剩係用5卷送多1卷獎勵

體力上限+10

亞服黎講我覺得抽大池仲好
12隻有1半都有用
除非你好鍾意某一隻想抽爆佢
咁就單池啦

玩到唔想玩有冇人想收

做乜咁睇唔開

通常玩呢類game都係咁刷多兩刷就厭

喺首席地獄輪迴梗 刷極都冇大白
莫非我真係天生非洲大皇

淘寶買個雙週+藥水算啦

近巴，想問過左前期之後
啲石應該再點挖

得返500石

4 5星降臨刷曬?

未刷晒，想留啲嚟應急

klab個邊有人中武肺

5星降臨會唔會升埋6星攞75

勁插件角洗唔洗升到200lv?
同埋點樣睇隻角色有轉生？

個堆好似冇得升星

要啦，有得繼承㗎嘛

RIP

已經確認，在KLab Inc.總部工作的臨時員工已感染了COVID-19。我們的首要任務是我們全體員工和員工的安全，包括參與我們現場直播的人員（員工，MC和來賓）的安全。因此，我們的每週直播KLabGames放送局+ Plus（日語）和KLab遊戲站 被取消，直至另行通知。

唔抵諗 回得慢長期唔夠卷 加我上限都冇用

回藍速度會加快
無記錯係由
50藍 = 12.5小時
變做
60藍 = 12小時

最後的千年血戰角
第3彈真係搞執粒play

打協力要遵守 2人限聚令

即係點
隻game 唔再更新, 直至另行通知?

中廢炎係真 但執粒係講笑咋

黎緊個三隻弓箭佬勁唔勁 留唔留石抽好

想問下 我1LV升滿LV拎左5粒石之後 我想賣左去
但怕自己唔記得升左邊隻 可以係邊睇返?

圖鑑 / 本身頭像右上角 細圖示

唉 啲同事用andriod機有按鍵精靈掛機

掛一晚一隻101010

見到了thx~~

點做到有無教學

想問隻小跟班個抽選能力揀咩好

想join

滿血+7.5%攻，抽到既話

電競高手 : 瀕死加傷害 10%
高手 : 滿血加傷害 7.5%
一般玩家 : 普攻 / 強攻 7.5%
老人家 : 致死復活50%

難就唔難 問題在於我AUTO打唔贏繼承關

咩角色咁勁可以掛到170lvl藥水共鬥
唔會入人場訓咁仆街掛

我iphone 冇andriod教學

佢掛單人

白哉合埋眼都auto到

速屬關只限技角

我知 我話用白哉auto單人力

一晚可以2250彩藥

但其實我想升大白先
不過可以用大白升隻力 之後再用力掛技 最後用技掛番速

掛萬零支力藥 應該夠2250彩藥升大白

太癲

其實唔難 不過我iphone要手動刷 好攰

就咁申就得

嘩....好想要

知都9千幾支

好癲

入咗

白痴一問 如果我係模擬器刷完首抽 綁左fb 想轉返去手機玩
手機個邊係咪要玩左新手任 dl埋個2gb野先可以連返舊AC?

已經升咗一隻知101010

之前用千手手動刷咗三日定四日

刷夠2250彩藥101010到隻大白先停

我仲起度刷緊活動同4,5星降臨

有heart, 好過d 外掛仔刷討伐

Join 咗

卷cp值應該共鬥抵玩d?

啲外掛真係太誇張

試過撞過一秒完場

但係共鬥難打D, 一場耐過單人
我寧願自閉單人刷

共鬥難打之餘最閪係成日斷線

一斷撚左就輸撚硬咁濟

BTW大白要咩build先可以合埋眼都刷到單人繼承

我成日刷都有機會十場炒一兩場

唔明你講咩

如果你想講共鬥跌多啲藥水 入人場唔洗用藍

好似著數啲

兩睇 共鬥要等人連線好慢

打一場共鬥我應該夠單人兩場

單刷仲快手 我覺得

佢自己行去啲毒池火池度
實會炒啦

刷過一次單人番唔到轉頭

我狗棍鴨棍臂章 三隻減cd 最好有一至兩隻減14

另外有溫泉佬含下撚更好

如果係擂茶一定j死

其實今過禮拜仲好刷過上個禮拜

上個禮拜有地鼠

其實共鬥係抵玩啲 水又多啲 不過隊友唔穩定 好易輸

btw iphone內置都有類似按鍵精靈嘅功能

不過好唔方便同埋都叫做要自己手動撳

叫切換控制 有興趣自己google

姐係5票共鬥票我可以拎到60支水 可能單人得30

有毒池火池
要手動避懶得攪

有好隊友就係囉 撞到三個free rider你喊都無謂

又成日斷線 又死唔復活

btw 咁共鬥報酬係好啲嘅

我淨係大白加溫泉佬入場 全程自動打唔洗避毒火

最差都係大白1血入boss被秒

溫泉佬出嚟執雞完場 未試過死

共鬥報酬唔好點吸引你去打

同埋打呢D要計埋時間效益
認真打仲要有斷線同freerider風險+自己可能失誤死左又要用石復活

比我揀就真係揀單機auto

不過因為我冇藥水角先咁講 刷力屬既可能都係番去共鬥算 藥水角加成多太多水了

邊隻係溫泉佬

我冇

人手打協力連結 一日最多升一隻 太攰

加材料嘅卡裝喺替換角色有冇加成？
每次戰鬥有3個角色，戰鬥嘅得1個
替換嘅2個角色帶加材料嘅卡有冇效果？

思路正確
大家唔好諗住一隻打得哂 應該要準備定執雞角

癲 有冇咁多藍刷

想問下 D 1,2星裝備係咪用黎做肥料俾3星裝食??
定係最好將D 1,2星裝備升上3星???

日服嘅話我開房比較好，大把資深玩家帶著我刷
相反亞服幾乎個個都係新手

升一隻已經好勁 2250支水

冇咁多券嚟抽裝備，數量有限
相反強化材料可以刷
我會將1,2星裝備升上3星

依家新手建議刷活動定爆升打到開討伐戰好??

幫你唔到

素材掉落up好似得強化石同強化晶同環

雫同藥都冇

角色入場 效果就發動

用石回體

石抽野都係得3星 不如回體刷野

why not both

刷活動刷到悶打主線解任

解到解唔到又可以去刷活動

飾品第一屬性上面寫住最大50% 但而家得25% 要點樣變50%?
第二屬性就可以洗 第一屬呢?

大白刷紅水超快
技場拎技藍黎刷慢好多
想話升快啲都唔得

其實係唔係10 10 10左啲pvp主力先會比較好？
pve感覺10唔10個分別都唔大

其實做乜咁急升繼承
升完大家都無啱屬插件...
仲要而家5屬開足一星期 任打唔嬲
以前開一星期only要隔多一個禮拜先有下一輪
仲要1日只開1隻屬 全個星期先打到2隻屬2次

點會唔大 你大力咗 秒到怪 咪無咁易死 又刷快咗 又安全咗
最主要會覺得唔大分別係因為大家仲未齊sup

1. 同屬

2.冇

3.其實上面有人問過冇人答過

同屬

花式曬茶具

我都係覺得刷多啲活動關好啲
趁而家大白刷最難關又快又穩 唔知下次有冇機會

梳

識玩

即係點，唔應該刷繼承藥水先?

我表達得唔好
分別當然有
但我既意思係如果兩方面比較
pvp我無得手控，好似升高啲能力著數啲？
pve我最多自己打小心啲

不過都多謝你答我

其實亞服開服以嚟啲池都幾佛

出勁野個池都有啲含撚好手係入面

應該都抽唔少

淨係講大白 都有四周雜種一 肥佬 共刀亂菊含得下

刷呀 但唔洗急到下下即日打爆哂一隻囉
比你刷完 而家都係無sup 亂砌插件的話 都係一樣成pat屎咁

已經刷到6百萬分
唔想再刷了
定真係要刷到佢完

個隻賤種一護係19年紀念 唔係4周年 相差都有7個月
不過真係眼見好多人貼倉都齊唔到1套完整插件
所以先話唔洗急 急到要即日打爆哂
雖然我知係做到 仲要都好易下

我刷咗3千600萬
想睇下活動完刷唔刷到1億
佢送啲野都好正
之前用大白刷開力關最難 但發現挖5星降臨角既石要用好多體力石
而家轉咗刷技關低一個難度

無所謂架 唔想刷咪唔刷囉 呢D event遲下月尾出星十字又有
屌 次次出新角都有一次呢D event

同意
其實我依家幾隻主力都已經有齊3隻同屬岩用sup
普攻link承傷
強攻又有攻力up減cd
所以先死去打水

當然我知仲係好廢

岩嘅 PVP玩屎眼玩紅字真係基本野嚟
但你PVE角都要升下 咁樣你auto咪越來越順同輕鬆仔囉

咩係藥水角

diu你呀 咁就要刷快D啦

6*技有加藥水量嘅角
全GAME得3隻 暫時 3隻都係限定角
技小說劍八
力情人CS riruka
心印度飛機場

莉露卡 會加掉落數量嗰隻

力劍八pvp 用一般攻擊up定係承傷好

係喎 記錯咗 對上日服棄驚就係果時

姐係新手唔洗諗
頭先google 左下見到每場+5
多成倍咁濟

現時嚟講得1隻係牙周ser可以抽到 就係十選一入面隻CS riruka
其他都要等佢炒冷

唔怪得日服個個求劍八
利申:冇

減傷 總之減傷
你唔啱插件 格硬為咗繼承插D奇怪插件落去 出到嚟都係成pat屎

紅字左佢
三隻力屬減傷
其中一隻仲要係銀嶺
真係打唔撚死

其實隻驚常唔常出新角/屈機角
隔離隻驚一個禮拜出一隻難追到傻

台仔d PVP

多左個Ac,0課 抽左7-8000石 6眼白 3眼一護，3眼藍染
進度第3章

有冇巴打收？

?

咁樣一晚要用幾多石

新角就幾經常出
每月16號及該月最後一日 都會有新角pool
你預返個強度都係tier list 神角個D位
好似PVP爆機角呢D就唔會換畫

話說都提一提大家
雨龍招吸收異常並回血
係回25%血

其實10石可以買50卷
買左月卡又5+1
10石一野已經可以打好耐

我得閒果陣都會爆下石
升一個150lv角或者升幾個3,4*，啲石又返哂黎

知阿近係唔係一開始全部攞晒，定係1個夠啦

有買pass 5體50支左右 2250除開佢

拎哂都唔夠用

覺得最主要石來源都係4,5星降臨 刷晒就冇

抽多D角去打塔 個度都有廿到三十抽石左右

巴打個號仲有冇??可以比小弟嗎???

塔即係邊度

想問下巴打 刷左D角色卷 多唔多中五星角?

新 post

抽過2-3隻左右啦 但都唔係啲咩勁野 做插都唔會落嗰種 當係50石

個機率都低得好感人
3千600萬分 照計唔少角色卷...
呢D角色卷但聽聞係會出到五周一護同大白??
如果出到 都想爆石刷

3600萬都唔係好多brave soul卷咋嘛好似
普通卷會出5星架咩 仲有唔知幾多千張都未抽

普通卷好似唔會出
咁如果我想刷爆石brave soul卷, 係咪好不智

我刷唔係因為角色卷 係因為材料 角色卷送贈品
關野點刷都唔會死 係我驚下次活動我刷唔到呢個速度同穩定度先係咁刷今次

銀劵好似有機會出5星
不過係0.3%咁解
但我唔信抽3百張會出到一隻囉

係0.03%

穿界門 你搵下

原來呢個就係塔
隻驚太多野 好多野都未掂過

岡本安全套

快D打住先睇下打到去邊 夠唔夠角打
有D好重要嘅插件角要打塔先有
包莖(20%滿血傷+20%強攻傷) 強攻must
斬月(25%普攻傷+16%減傷) PVP角must

好似無塔打住

幾時有新pool抽？

999

1000